Il corpo della ragassa
{{Infobox film
 | name = Il corpo della ragassa
 | image = Il corpo della ragassa.jpg
 | caption =
 | director = Pasquale Festa Campanile
 | writer =  
 | starring =  
 | music = Riz Ortolani
 | cinematography = Giuseppe Ruzzolini 
 | editing =  Alberto Gallitti 
 | language = Italian 
 }}
Il corpo della ragassa is a 1979 commedia sexy allitaliana film directed by Pasquale Festa Campanile. It is based on the 1969 novel with the same name by Gianni Brera.    

== Cast ==
* Lilli Carati: Teresa Aguzzi, aka "Tirisìn"
* Enrico Maria Salerno: Professor Ulderico Quario
* Marisa Belli: Cecchina
* Elsa Vazzoler: Caterina
* Nino Bignamini: Erminio Alvarini
* Clara Colosimo: Procurer
* Giuliana Calandra: Laura Marengo
* Gino Pernice: Giovanni
* Renzo Montagnani: Pasquale Aguzzi

==References==
 

==External links==
* 

 
 
 
 
 
 
 

 
 